Écrire une fonction `maxi` qui prend en paramètre une liste `tab` de nombres entiers et renvoie un couple donnant le plus grand élément de cette liste, ainsi que l’indice de la première apparition de ce maximum dans la liste.

<br/>

**Exemple :**
```python
>>> maxi([1,5,6,9,1,2,3,7,9,8])
(9,3)
```
